dse 葵青佛教葉紀南有人着女僕裝

有個大波 目測8分嘅女仔着女僕裝應考
有冇同場考生相認？

冇圖 我屌你老母樓主